民建聯鄺星宇承認傷人等三項控罪 還押候判

#觀塘裁判法院第一庭
#徐綺薇署理主任裁判官
#0612觀塘
#不是聲援

🚹鄺星宇（27）🚹

控罪：
1. 襲擊致造成身體傷害
2020年6月12日在觀塘同仁街臨時公共小巴總站襲擊男子A，因而對該男子造成身體傷害。
🎉認罪🎉

2. 傷人
同日同地非法及惡意傷害男子B。
🎉認罪🎉

3. 管有第一部毒藥（有修訂案情）
同日在觀塘警署接見室 3 號內管有毒藥表第一部所列毒藥，藥物化驗報告顯示被告管有的毒藥為壯陽藥「昔多芬」。
（摘自立場）
🎉認罪🎉

PW1手指輕微擦傷，拒絕接受治療，康復進度良好

PW2在聯合醫院留院觀察，左手虎口位有深傷痕、無名指受傷、右手手㬹擦傷、主動脈有割傷，醫生給予PW2病假，PW2雖然傷口癒合，但仍隱隱作痛並感到無力

求情：
。27歲未婚，與父母同住
。初犯
。7封求情信（自己：有悔意，令親友擔心很抱歉，承諾以後遠離政治）（爸爸：知道兒子後悔，支持兒子認罪，承諾教導被告正確人生）（教堂執事：十幾個人行動不便仍然到場支持被告😳）（？：有悔意，有做社區工作）（？分區會員蘇女士：狂風暴雨下，見到被告把電飯煲送到長者家，熱心做社會服務）（順天邨街坊：140多個人士簽名支持，說明被告如何服務社區）（上司：守時，工作有上進心，相處融合）

。讀完中學讀2年大學，大學未畢業就加入政黨，幫助社區，後來因為反修例事件而對政治心灰意冷
。放棄4年大學取錄機會，修讀2年高級文憑
。發生是因為政治意見不同
。被黑衣人圍毆頭部
。只是想制止PW1拍照，無意傷害他，只是不小心鎅傷PW2，被告亦十分抱歉
。刀是新買，已拆開只是想檢查有沒有損壞，出現在袋是因為隨手放，唯裁判官質疑為何刀具沒有重新包上

辯方指考慮被告背景，熱心服務社區，這次事件只是突發，與被告性格不符，非同類案件最嚴重，希望法庭輕判，希望第一、二項控罪同期執行，第三控罪判處罰款。

徐官指案情嚴重，案發時間是晚上九時多，當時有街站，有約100人聚集，是人來人往。就算政見不同也不能用暴力解決。拆開刀的包裝並放在袋，是不合情理，被告遇上事情必然會使用刀具，在人來人往的街道亮刀是十分嚴重，有風險傷害他人，但被告仍選擇去行事，最後造成2傷者，傷者疤痕非常長，要接受長時間治療才可完全康復🥺

押後至2020年10月23日1430觀塘法院第一庭判刑，期間索取背景報告

繼續還押

..

手足

係咪好好玩呀屌你老母

睇錯以為鄺俊宇

留名拎刀斬人坐得小過鐺射筆同彈珠

打埋民建聯都睇錯

你介紹眼科醫生畀佢啦

放棄4年大學取錄機會，修讀2年高級文憑

等睇輕判

乜都冇做過判九個月
呢個傷人捉正睇佢判幾多

只是想制止PW1拍照，無意傷害他，只是不小心鎅傷

之前有條友D Gay相, 有佢自拍既 JJ 照

酲醋睾嚐，升上神檯

傷人？謀殺啵

情操高尚，吹咩

比人踢走

邊間藍屍教會咁on 9支持個gay佬斬人?

袋住偉哥人勁啲

當初諗住做助理捱幾年可以做區議員, 點知本土派掘起, 錯失左一屆
到上一年民建聯民意大跌, 佢已經冇曬機會當選區議員
所以發火拎刀拮人
愛國藍絲本性係咁

淫賤亂比咗安家費叫佢唔好再死撐, 會影響黨譽, 哪佢自己攬晒上身

情操高尚 熱愛社會
今次會唔會再獻新猷？

辯方呈上多封求情信，惟當中沒有民建聯成員，被告求情亦僅稱曾加入「政黨」。主任裁判官徐綺薇將案押後至10月23日判刑，以待索取被告背景報告，其間被告須繼續還柙，徐官指案情嚴重，明言判監是無可避免

割席...

裁判法院嚟
比盡坐一年

Block鳩你啦P牌仔

dllm p牌有罪

旺角 關永光

會唔會坐都唔洗坐

P牌冇罪
但係p牌仲亂鳩咁講野就罪加一等

呀情操高尚個班友呢 死出黎未

thxching

如果你覺得鄺星宇係手足
咁關永光啱晒你

手你老母足
民建聯想殺人

Condom: 點解大波華唔幫我撒控嘅

冇下次

係咪想藍絲投訴你呀
呢啲擺明高尚情操 直頭賺人熱淚啦
仲唔表揚同鼓勵藍絲犯法？

diu你玩完

rip

留名等睇紅官話熱愛社會 輕判幾個月

d藍絲去哂邊

On9仔出現

我藍絲呢
你哋唔好笑

佢哋好嬲好嬲

*嚟

condom gay仔一名
本身都冇後台喺禮義廉上唔到位
重判佢都唔代表啲乜

快啲掉西瓜搵返你啲手足

五毛都唔見哂

民建聯手足是condom

定枱底交易好，發揚高尚情懆算

有無藍屍肯代佢入去坐?

成班藍屍食人血饅頭 當人condom

好嬲好嬲

佢本身都坐左4個月
如果量刑起點係9個月, 依家認罪有3分1 discount
即係6個月. 監獄良好行為又有3分1 discount
如果咁判已經可以即時放得

佢眼殘
睇錯姐

佢哋淨係識好嬲好嬲

多謝你 還是有好人的

Condom仔

判不人道毀滅!!!

我都想知係邊間教會, 幫個持刀傷人求情

睇錯得咁緊要呀ching

ching 不敢了

幫手正皮im

吸負皮師

佢輸俾民主黨喎

五毛

手你老母臭閪啊
忍左你班撚樣好撚耐
咁撚鍾意玩自己單機玩撚飽佢啦
屌你老母你d弱智唔死都冇撚用

實有安家費啦 同埋呢撚樣一plead guilty就有3分1 discount

唔死都無用

藍絲手足

鄺神做埋呢d犯法野終於要坐監了

推 黃之鋒：我已掌握駕駛定翼機監視12手足的機組人員名單 - 分享自 LIHKG 討論區

郭必錚玩咗廿幾三十年仲唔肯走

死基佬入赤柱慢慢玩屎眼啦

條友入去被人屌屎忽

咁佢應該拎刀拮自己人先係喎

藍屍好多都係極右思想
條友性取向揚哂就注定冇運行

佢好似係比自己個原老闆迫退喎

民賤聯係你手足

明晒 blocked

FIT晒

俾人踢爆佢攪基，屋邨廢老最憚忌就係呢味嘢，師奶一聽見都即刻彈開，仲想選？

你做咩唔睇清楚

情操高尚民建聯

第一刀手

9星期

唔怕
最多咪判 8小時社會服務令

佢師傅郭必爭唔幫佢寫求情信

佢自稱係1

🎉

紙包唔住火
要逼住做埋0

藍屍唔會超過一年

擺明無罪當庭釋放啦

可能仲會獲得「情操高尚」嘅成就

不是我的

屌你老母！

民建聯一早放棄左星囝

藍絲群組狂傳鄺星宇是臥底扮建制 拉埋黃之鋒、鄺俊宇落水

星仔

聽講鄺囝臨選先比人blackmail
然後棄選+失蹤
廢老郭必錚上屆輸左之後,4年無出現過, 突然又要出黎選返, 梗係衰硬啦

係咪果條露J死hehe?

抵撚死

獨立思考真係好重要

原來你都係 gay 嘅 同嗰條友係手足

潘太都搵唔到禮義廉啦

鄺囝: 被已讀不回

有曬減刑template，仲唔情操高尚判感化

。讀完中學讀2年大學，大學未畢業就加入政黨，幫助社區，後來因為反修例事件而對政治心灰意冷
。發生是因為政治意見不同
。被黑衣人圍毆頭部
。只是想制止PW1拍照，無意傷害他，只是不小心鎅傷PW2，被告亦十分抱歉

咁民主黨同民建聯又真係幾難分嘅

當日區選
見到佢閪住塊面幫郭必錚拉票

明玩嘢啦
block咗佢啦

wow